★ 又派錢！支那寶今日有"大家樂$30減$10劵"

正

老貓唔係吹奏V7 pay、淘佬就係支那寶，究竟隸屬邊間網絡打手公司?

有$便是娘

on9

樓豬五毛

只要有錢派：

爹親、娘親，不及We7/支寶 親

U are

零成本食窮支那，why not?

通知咗游B，佢叫我話比U聽以後唔好J佢，佢想嘔

邊到拎

支那寶 正牙...

不過家雞樂減完都好貴-.-

游b 又話 零成本就要玩盡

還我微信大快活優惠

已完

台仰嚟

Chi na人 confirmed
認錢唔認人

游b

@關sir

已經食左